點睇388

係咪又有人玩野

有邊一日係唔玩野

垃圾股

狗也不屌

假㗎啲突破

上上落落睇到慣晒
睇死佢咪又跌返落嚟

垃圾

呢句真

牛三走去睇呢啲 小心壞腦

250 成炸街貨坐緊
唔好玩啦

成隻股都係假

老千股，狗也不屌，成埋蟹係樓上。